Pagonia 會員大折扣

唔好意思巴絲，
問過之前已經有折既巴打，
個個都冇左資料然後我先開
求Patagonia 會員折
等我幫手儲下分
tg : wongwing

好似次次都係得我覆

vip有幾多折？

你依句都覆過幾次
巴打幫個手幫你儲下會員呀巴打
我買件褸仔咋，有誠意搵左好耐不過都搵唔到

又難啲做到會員。。 佢個數目咁大

好似9折

巴打唔好意思麻煩你

想買個cragsmith 有無得搭單

上外國網買仲平啦

TG？